又話德甲好廢？？

多仔都贏西維爾

拜仁又贏過巴

你有無諗過唔係佢地勁 而係對家廢

西甲公認最強聯賽

你阿公認？

唔通英超咩

歐聯嘅西維爾

😂